[緊急] 你班連登仔同我入黎睇哂佢

眼見半年間五毛網軍人數大增，分化手段層出不窮
我係到綜合左呢半年五毛常用分化手法

1）基本上都係不斷放負同失敗主義，通常都係一班湧出黎起風，呢班好低裝，容易睇得出

2）扮演最激進同最溫和示威者，當有不利消息就放稻草人出黎鳩屌割蓆，休息撚已經係最好例子

3）不斷貼fake news同農場文，斷章取義做標題撚引戰鳩屌，仲會有大量甜post，務求霸佔熱門

4）散播未真係FC既資訊／活動煽動人，挑起你地仇恨同不斷訴諸暴力／裝修

5）呢種高級五毛係會打一大篇文作故仔，例如扮被捕者同勇武，文中滲透白色恐怖同失敗主義，之前中環被捕果post之後被手足踢爆係最好例子

好多五毛依家都好醒，平時開下新聞同即場討論post講下人話笑下黑警
到關鍵時候就起風分化
同埋佢地好有系統，有一班ac負責開post就長期開post
但回post推post果班通常呢半年以黎無開過post／彊屍ac，幫手推上熱門
每晚深夜呢個現象好常見，因為人小好容易制造輿論起風，等你地起身硬食風向

講咁多我唔係要大家捉五毛
我只想大家上連登唔該保持獨立思考同分析
唔好盲目相信所有post

幫手推上熱門比多啲人知

推

岩先民記po都推唔郁 冇咩人睇

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

第28次民間記招慘變condom

不論咩毛
我只會狙擊畜生
唔好太旨意網主
檢舉+瘋狂引用(draw attention)都夠
好讓大家思考

Push

［請廣傳］
和理非目前可以做到嘅事

首先推12月8號嘅民陣遊行：

一.）義士唔係condom！強烈建議香港人即時停止再月捐所有喺今次革命奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織，將啲錢用喺更加有用嘅地方上面，例如揸車接放學嘅油費、飯券、法庭訟費、醫療開支、FA嘅物資費用等等

奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織例子：
1. 宣明會
（2018善款超過9.1億）：有巴絲post CUT捐回覆，「oh好遺憾」
2. 無國界醫生
（2017總收入超5億）：有巴絲post非新聞稿答覆，達哥式回應（一直有mon住關注情況，屌你你mon到香港淪陷埋先出手不如）
（無恥界醫生條熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut）
3. 樂施會
（2017總收入超2.5億）：無回應，平行時空
4. 奧比斯香港
（2018年總收入超2.1億）：無回應，平行時空
5. UNICEF HK
（2017年總收入超1.7億）：無回應，平行時空
6. Save the Children
（2017年總收入超1.6億）：無回應，平行時空
7. 香港紅十字會
（2017/18年總收入超1.4億）：18/8出咗份聲明，借世界人道主義日輕輕帶過呼籲各方克制，過去兩個多月動員逾800人次做電話熱線加現場支援
8. 國際培幼會
（2017年總收入近8000萬）：無回應，平行時空

二.）本地文宣上，各區連儂牆近日被大肆清拆，各位香港人可以喺朝早人多時份重建連儂牆

三.）請大家持續喺國際文宣上着力（Twitter, FB, IG），呼籲國際社會支持香港示威者五大訴求，順便將黑警惡行/ 中共建政70年嚟種種歷史惡行公諸於世